[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4628)

全黑蛇快到...

屌

負皮左

今日又入得錢。。。

可以重注 西流盤
杜基首發事項入波

19383805

快

Gen

要獅子定要流浪狗？諗到個頭都大撚埋

Diu mud spring

Same road

西悉0

但我想買角細

Delight I

中

西流咁強勢 竟然開平手

岩蛇細注左

角大定細

留名

輸

我無點玩角 隨便

買一千咁撚少 咩事

知咩事就咪問啦屌

頭g見字回覆

唉 買主盤算了

新post轉個圈先

屌那星次次想cash out都會輸返幾場

唔怪之啲人話好邪 我信了

今次我醒 買1k 尋晚真係輸左2場 冇左2k

贏夠就縮...

留5k上10k先

Pin完一陣又比人追擊兩隻老鼠

追擊你多d

西流上船

唔好諗住cash out咪得

角大起身Gel定頭先

Same

普蛇

weekend忙過返工

求水追數

賭波馬拉松

西流勁落飛了

琴晚場包包都係真飛 都係1000 最後勁針

我？

貓仔角大 召集

蝗倒班燈閪要主

Thx god

皇賭會大戰連登

又對戰

🥜🥜🥜🥜

Roar

全黑

皇賭班小朋友 叻晒咪$200飯錢用晒黎買盤

唔係同馬會對賭咩變左大戰皇賭

想入皇狗會學野

爭緊香港燈神盃冠軍呀

到底皇賭班友勁 定我地連登勁

Btw好似見親皇賭班友都幾大注大注咁買

Duke 超超地

果班肉酸傻鳩見邊啲人勁就跟邊啲人 成班唔識賭淨係識跟跟跟

我宣布

香港第一屆燈神盃

正式開始

參賽者有

主場 連登波台手足

作客 皇賭會成員

西流大船 各位手足上啊

華麗留名

西流 留名

半大ok?

跟住輸？

上大船

有幾大

做乜點我名
我食花生

真喎 大閪咩 果班見到一千蚊注都好似大開眼界咁

成班基層

好緊張 想睇邊隊贏燈神盃

見人輸又笑鳩人 自己貼親就啲幾十蚊飛

珍

咪笑

人地輸幾10 你輸幾百

冇1k都唔敢同人講賭緊$

我買50蚊...

我平時賭得10蚊薯條注..我都係出返去先

賠率: 0.82
HKD1,420.00 (1,164.40)
阿東那 U20
亞州盤 (+1) @ 0 - 0

澳洲維多利亞超級聯賽 U20
歐克萊卡諾 U20 -vs- 阿東那 U20

同路

喂傻b 有無工開？

又開膠鋪

呢兩日啱啱做完喉

Handle唔切 一連3個
淨係覆到2個

聽日又有馬拉松 爽到

仲諗住你無工開叫你黎

澳職買咩

做咩

玩下角

以前波po大蛇場場幾十k車落去
1千算係咩

澳維超 有冇心水

我無工開

今日啲盤好似開得準啲
屌喇聲尋日果啲全部假盤黎

澳洲都有朋友想請香港留學生
不過係美容

陣間買咩

穿線姐 走左個𡃁仔

有 但開波2-3分鐘先買
尋日比啲女足撚到怕 唔敢賽前買了

追緊數 有無水

見佢好多對賽往績都係10.5b

但今次馬會開10.5b高水

角大手足小心中伏

唉 追緊1dx3基金

最尾開個和就好笑

基層賭親都係一百幾十

睇人玩online poker睇上引

rich又換機

雀仔按摩？

冇輸當贏

歐克萊撳屌

頭場無買到西流 唔好同我講你識賭波

勁到 普蛇都要搵你

1-0

唉 我買個十蚊實比皇賭笑

瘋狂刷角禁屌緊

你搶口

我跟佢學野的

皇賭同連燈握手而和🤝

Feel到今場9c完場

個上盤硬過石頭
成10分鐘冇郁過

臨尾回到仆街都無計

想g有冇貓叫手足系度，，，🙈

喵

貓仔 主盤 ，角大 有無召集

係蝗倒會

角球等即場 鬼鬼地

😱😱😱甘禾都係要對家算了，，，，，

有冇角細手足

13.5s $1000

中 我了

喂169

What arrr

又改名 冇認到

係咪u grad

係曼區

12m

利申 燈閪

渣既

同路丫

19歲 自己諗

單蛇勁到

你有冇tg吖邊個邊個

Year1?

澳假心水
半全場 客-和

講緊乜9

唔小心跟左大岩蛇

又溝女

Pm左

比彩b答啱左啦

屌你老母係咪歧視中學畢業

請唔請男仔

佢有問過我兼職

跟住我買咩

連輸2場中

有無半大/全大手足？

西流

WS001 西悉尼流浪號準備出發

屌你d文件全部英文

咪撚再send啲老鼠出嚟啦仆街

學生哥求大船 嬴咗捐一半

大船竟然係西色

比人屌撚到個鏡頭剩係影住客隊個禁區

我識a-z順序背晒出嚟都唔得？

最後下場係點 我相信好多人都試過🤫

Ture

呢兩日盲跟po d水買輸到包頭

忠告：學生哥唔好賭咁大

半大殺手chow

除左cash out個d清曬 再入錢
95%

認同
跟皇賭會算
起碼齊上齊落

係屋企做得唔得

唔明有乜好鬥

下我18歲仲讀緊中學 個個禮拜贏錢都買新波鞋 啲同學仔好羨慕

Me too 驚搞唔掂

笑咩吖 講真的
識人輸哂啲學費問緊人度水交學費

如果早d睇到就好了

有危先有機
富貴險中求啊青

咁大個人，做咩要諗清楚後果

我個陣已經日日贏到渣車返學
泊埋校長個位
你仲係買緊新鞋...

睇完上場貓叫對墨城真係唔想再買貓叫

唔明

我都想貼 快過我

試過比仆街拿玻里陷害
一日針4K
屌早知cask out

中文系得唔得

認真吖

chow 場波又遲半個鐘先開

我第一時間諗起呢幅相

笑死

早知我個陣贏十萬就收手啦
咁宜家就唔洗輸左十萬本

笑你老母 唔俾笑弱智

清算

都無人笑你...

唔係我講🙏🏻🙏🏻🙏🏻

佢iq有180

1.80

我波po top3 iq高

十萬小事, 將來仲會有好多次

駁唔到

5位數

top3係邊3個

開波未

今日第一餐

成副身家都無幾多個

使鬼返工咩 日日追澳假角大上樓好過

C打雜食性動物？

頂埋下半場

大岩蛇今次咁早買
之前都睇埋尾盤GA

我 彪 岩

一陣諗到了

Rich

邊度黎 呢隻雞絲好似好正

咁都好top喎

你話邊個雞絲

好耐冇見彪了

皇賭買主，連登買客

元朗 都幾好食

真我都係出返去算

廢事拖低波台平均iq

一有少少多餘錢, 又推到幾場, 就歷史重演

汁咗2k

就嚟步你後塵

雞絲

屌你老母呢度冇個識食 個撚個都係食狗糧 得單b食啲嘢先似係人

元朗邊度

你賭上千個陣pm我傾下囉
我輸錢好有心得

Hi

賭左咁耐都冇進步過

咪jer我

贏6千倒轉頭輸凸3千

上萬...之後十萬廿萬...

平手早買有2.01 水 我呢場無論水位高低都買客

真 100上幾千 幾千上一萬
之後就失撚哂控

我話我自己

我上星期Cashed out 左4000之後輸番1皮

加油💪

即係幾多 講黎聽下

不如我幫你分擔下啲空虛

黎緊試下推幾口先

跟

gun

你未答我點解要處心積累抽我水

今晚 skip!

陣間要咩？

圖都冇張我話贏到馬會破產都得啦

我自己煮點同-.-

客

做咩要all in推

屌我啱啱知你講乜了 係咪紅字個個？

想知馬賽點輸

讀緊書?

出黎做野之後好少呢種情況發生

一陣澳假角大？

假膠9up下姐

客和

半大喇

假鳩黎

獅吼半場咁硬淨有咩可能失手
因為獅吼今季主場太多場未試過半場領先，今日對西流可以冷冷地博下半主，半膽1：0都可博。
西流上場贏左fc悉尼，今場重有平手盤買?稍為諗下就知西流今場頂得到上半場都頂唔到下半場啦，可以試試全場主客和主勝 / 亞洲盤主勝
今日我留意左朝早個幾場，半大都好似有落到飛，到最後係開唔到半大，今場都係一樣，半大好早就落左少少，所以今場好肯定係開唔到半大

元朗邊度 幾吸引

上千好耐啦 平注五百一千咁

買咩贏咁多 想知

主客客主

嘉誠廣場後面

Yes 老實講我叫佢試下搵你既
唔好怪我

子能買乜

元朗好撚多好嘢食
好撚正

屌你讀書咪賭咁大

小鍋？

小鍋米線

縮了

好少見我岩咁樣

搵日去試下 thx絲打

西悉連一哥都嬴到

對貓叫開平手盤簡直係侮辱

係

呢D垃圾波
今晚先算, 上星期入左錢玩下, 暫時幾好

咁多人住元朗

一陣！有同路？

攏明引客, 仲敢買真係

尋日早上都重有8000幾蚊，依家輸到得返2000幾蚊

唔跟我買=輸

淨係見到169都滿足了
屌無人TG搵我話做兼職
成班得個講字仆街
改TG名了

真
讀書賭咁大
輸撚4
我50$算

元朗人

砌唔砌到新機睇今鋪了

如果屋企唔洗你養, 讀緊書又用自己錢咪玩下, 大D又冇所謂既, 可能研究到方法呢
不過都要留D錢溝下女

西流今場贏唔到的話五抽一含撚

Lm

我了

重注？

我屌你個西 你條垃圾P牌仔

講撚到咁仲話冇惡意 我從來都冇潛水

西流輸左我幫你含都得

Please don’t all in

點丫，反手盤王

角大 全大 半大 啲貨全部同我掃哂佢

我 好想口爆人

我屌你個閪 你肯找數我俾你屌都得

係咪架, 我跟少少玩下ok?

我都想知

贏錢味得

驚

賭緊書又係賭1千
我成3張幾都係賭1000

玩到咁大

2萬一場嗰d又唔貼

可能其實佢想幫人含撚好耐

我都想做 但英文廢啊
等你公司請PT

禾刀住

愈大愈賭得細啦, 大左多左負擔, 又供樓又乜乜柒柒

收到劇本 頭場9角

自從獌5:0就賭細左
入5k推下玩下算
好彩縮注 5k都入左第4次了

同埋後生賭得大會催眠自己咁撚後生 以後大把世界 輸清光咪清光

竟然....

GF?

好似我咁1000推三四口咪算囉

你屌我我又屌你個西 你條仆街肯還返個名比我未？

有次5k上左30k買條3串1斷拜
諗住上100k就由5k再黎過

呃撚含

加埋毒龍鑽，ok?

Gay個啲出返去啦 屌

公然R撚含 cls

雖然咁講好老屎忽
但襯細個學返好d英文都唔遲
1年肯學一定有進步
唔係話要你精通
但係識點都好過唔識

我屌你個臭閪 仲未改得啊屌你老母

Duke !!!!!!!!

I go to school by bus

四半點買

講叻過寫 寫真係咁多年都好差 無從入手

貓叫都輸左咁多場 依場都係沉淪下去架啦

我識順序背晒a-z都仲唔得？

單跳背係基本
我就可以跳2格再倒轉背

點解係140 ？ lucky number?

999

個左閘5號長毛去咗邊

真連登仔

因為我係14

？？

英文5**，失業中，有冇parttime介紹？

西流大船

皇賭話主就主啦屌你老未

red card

上場紅左

後備都無喎

西流 強陣

停賽

佢地依家仲講緊

皇賭咩船

西流開始回

西流上車最後機會

主

今鋪就跟下皇賭

琴日D角球易唔易中訓左無買

屌佢老母 買主就主

易中風

最尾又同船

出發

有冇皇賭tg

真

同求

大蛇谷

西流後備龍？

愈回愈愛

西流個陣咁撚似沙利波

點解全黑蛇開PO有五個負皮

即刻勁多人JOIN

又有廿條友入咗

多人到

好多mon po狗架 唔出聲

分分鍾D狗係到蛇王都MON波PO

咁都好入, 圍爐運氣撚

貓叫win 10 1 100

一聽到大蛇就狗衝啦

牙普

2千幾人 人地先係真大船

全黑成日比皇賭會cap

岩妹買咩

西流傷左個前

其實我覺得波post分分鐘都有咁多人mon緊

大把啦

7個

我兩百推四百，四百推八百輸9埋

幾百一千應該有

我係咁呀, 個陣未grad都已經金卡, 成日推到上去屎忽痕兩三場就由頭黎過

半後備都夠羸隻病貓拉

輸死 買左chow 你呢

我心繫皇賭

角大

Tg同child登都咁能多燈西 買和算

Same here 後尾有一日清醒左

識玩

Joined

屌 好撚燈架 次次差一個角球 入去睇住黎避嘛

Bill vs 岩

2.05

bill 哥

平手買雙算啦

你一話派即刻一堆cd rom

三格半大all in左

唔似和波

口快快講左黃賭毒

西流贏波 上半場2-0 10 1 100 你派我

書包要西流代表乜

反手

不了

花仔大支野

過左咁多年都係上唔到黑卡, 想要一張

代表會贏

燈一燈佢先

差差

有冇外仔agent
小要求
可以用皇冠apps落注

好多agent都無 之前玩係有代理有

信彪哥 唔驚！

呢場大亂鬥 雙方都有支持者

睇下邊個笑到最後

我印一張過膠俾你

最壞打算有450$

癲

0:0

得蛇

波利子飲食台

上年9百幾都仲差2百

Chow點輸

想join 了

你就黎6k 人

1730 3格角大 有冇手足一齊上

貓叫定閪流

呢到波台貼個飲食台做乜9

信岩蛇真飛得永生

咁去飲食台po?

買咩贏三百萬咁把炮
間唔中又有D 賭神故事出現

巧

上次阿德比西流爆屌

借左500$財仔今晚追數了

跟左500 同大家一齊沉船都開心

借個下已經輸左9成

果個唔係墨勝咩

屌咁都頂唔到

乜嘢沉船
係一齊收$開心

89分鐘 我屌

見到就驚

Gun 啊普汁唔少了

要左休城-0.5 比人禁屌

依家先入

金木蛇你好似有青爐

西流雙殺澳職一哥 貓叫企開d啦

呢場我買左6次啊德ng 中得2個

中！

冇 讀書讀到就4 gun花仔算了

冇卡馬奧刷角

一講就入

佢個期手風超順
無記錯推左幾十口上十萬

外圍狗。報警拉晒你地

淘寶買

20埋 收工

又講我

而家經濟唔好 要搏下

懶又想發達既人最多

真 班垃圾 輸撚4佢地

你點會輸到清光

0:1

佢地輸晒都唔會戒賭
一路借錢 一堆街數越積越多

輸都無辦法
又唔係賭身家
買三幾百上黎貼下gif屌下波都幾過癮

見到牙普上黎 光復波po了

澳職例飛半細全細

屌開波未

我屌你老母叫撚左你咪撚再貼啲老鼠出嚟

準備出發 得蛇

個個跟書包買晒客.. 大船...

大蛇們要回家

講起啊普
就掛住智慧齒了

Breaking News from Australia
Chow 易食指數：★★★★★★★★☆☆

96 5.75倍3格

俾你一百倍又點咪又係輸

又開返9.5 好撚心郁

爛牙仲有爐

抵搏的

唔係話d咩 不過錢到未搵好心唔好學人去賭啦

兩隊都三中堅，三中堅利角大定角細

冇出啦

休姆正氣到
沖個涼出黎3-0

易撚到

睇指數收市兩萬六，應該角細

牙普 啪啪啪

要睇埋場地讀數同風向 風速

有吖

羅b出咩

今朝戰績如何

出完你又買對家

有冇海德堡手足

澳洲依家幾多度

新力必派錢 10 1 200payme

你on9 我睇好西悉 我相信佢都係

佢玩角

2.3 黏地

跟牙普買咪唔洗諗咁多

幫新力必lm

邊個黎？

收屍

燈西

西流中後出33,16號

1件後備1件青年軍黎 主了

我轟gilmour 新沙維

link

贏兩注

Brisbane at Friday 7:00pm EST
Temperature: 26.1°C
Feels like: 31.7°C
Dew point: 24.1°C
Relative Humidity: 89%
Wind: E 2 km/h
Gusts to: 4 km/h
Pressure: 1009.6 hPa
Rainfall: 1.8mm since 9am

貓叫手足第二次召集

無風點刷角

半細 加 主盤

再貼block9你

雖然你wfc

2年後仲係度再講啦

踢落節奏應該幾明快
利角大

Feels like 31.7 實唔郁

如果智蛇唔鐘意比人貼既屌鳩我啦

拳風你可能聽過
腳風有冇？

賭賭賭 輸撚死你地呀

Feels like 32度
咁熱要踢出底線 爭取休息時間

吹東風

真係好撚煩 係撚咁貼 男人老狗扮可愛

濕熱不利刷角

買咩

我得佢2019 果個

將會同龍虎切組成最強勢既中場孖寶

我

我曼

仲借東風

必蛇買乜

可能絲打呢

賭賭賭 好撚鐘意all in? ......
兩隊加埋22個人就足夠害死好多人

要玩玩
又想串幾場三格角

聖奧爾本斯聖特斯+1 24 比人禁屑

博下無入波先

同飲食台同路

叫我？

Google 話5km/h 風

以後唔買曼字頭

一齊食小鍋？我既

屌你老母 買撚左主都知輸撚硬啦 咁撚遲出 玩撚死人咩

諗到買咩！

相對濕度86% Google

仲有巴克利 傳奇8號

痴撚線癲雞 不了

切己成廢人
踢足90分鐘唔傷當贏

如果係智力都應該有問題

好似第一次見彪哥加密 要羊了

今晚隨左呢場都無咩好玩

又出膠鋪
比個新仔話我地公司仲用Email好落後

2點幾已經講緊

仲有成長中既神鋒艾巴咸 未來10年我轟天下

西蒙確斯 (西悉尼流浪者) 身上?
選擇3，入球

唔貼囉

另外嗰個先痴線 扮女人

😰😰吾巧啦，，，廢事食完菜攝系牙度俾人笑，，

睇黎貓叫大船。。西悉要了，有冇反對？

Pin得好 大家執錢啦喂

貼一貼邪住你輸撚死左？咁搶口

吾你老母咩死臭閪

26.1度 濕度89
應該角大

個po抄人的

同你相反

呢場角細開到我扮狗叫

買了

屌你老普

聖保羅個場如果冇即場真係中晒伏
客隊落大飛跟住goal
之後主反cup

呢場角大開到我扮新力必叫

咪撚癲 我8成po都抄人

咪能提 斷佢

咁多人依家冇工翻 緊係要大大注轟 咁先有收入

Cap Ed

無創意的

角大？

唔中....

唸住改名 有冇建議

細 （未中過）

澳職角大

昨天勁中

呢個名幾好啦
我都係只買角大

紐卡素噴射機

韋恩3格開硬

MU細跟Ky 的

你個名幾好呀

其實諗到好多新主題
但通常wtsapp谷到講過上熱門既就知一定係我
唔敢開

覺大定細？

肩離地好聽d

大

Ky又唔比私水我 好鬼偏心

我舊名

半客想要

好撚廢射失十二碼我記到宜家

你買角細嫁咩

點解

澳職唔買角大我都唔知買咩好鳥

典解頭蛇咁能勁佢個谷得 67人?

睇得多法國射失12m先係正常 仲要補時

多人會影響勝率

宣傳未

一時時

特別項目：恩文 入球 可大注 allin

佢都唔po link

M Duke入波2.25 100%派錢

全黑自私到

你又知我講邊場

澳洲佬知唔知咩叫準時？

Dllm 你都上水

單巴要貓叫？

美國佬離譜d

?

想買波上下水 睇下買咩

德蛇不如出d 2揀1既

搶緊廁紙

唔係 要左單
贏就贏輸就輸唔鍾意走盤

得一場咋ma 個傻閪去埋加泰啦

快 買乜 戶口仲有廿蚊

客主 客和

貼一貼就輸咩，純粹覺得隻野同維尼熊一樣咁弱智

2-0

半大已死

1-1

Cup未

得狗又買特別項目

牙得出下 ng

羅巴唔見左 被羅巴遺棄了 先上貓叫盤 10.5b了

1-2 cuped

唱緊歌

半大 角大？

得狗買親都中 冇見過佢輸

返緊屋企要睇睇場波先

派錢既 都唔買？

等9.5買注角大叫下

今場

依家啲報假免疫曬

Fit

完場15C呢場

頭蛇咁勁都要俾你笑佢係碌柒

Yes! Thanks love you

邊個係西蒙確斯

角又無波又無踢緊乜

大蛇出水你要信

半細0-0

Inman入波呀

主隊好精神

同佢地諗法一樣所以skip左

全黑買咩？ pm我

同蝗賭同船了

西流10號

西流surewin

希望有9.5B買

角大24

楊格今場又會有幾多下神救呢

危險進攻1-0

冰角

針

呢場十個角

迪基亞都派膠啦

彩櫻又被貼

澳職角細唔敢跟

加時3連

一開波跳9.5 角大24

加時

半場無6c我永久退出體育台

未

彩櫻唔洗理，small potato黎

跟了

好睇過場波

半大針

呢句岩聽

1:0

貓叫cashed

皇賭會1:0

半大-1

重心，占美楊格首名入球

有3個都偷笑

咁都入

10

布里斯本獅吼 1:0

條撚樣串撚到

主1:0

挽留

快撚到，笑4

Small potato agger

屌 唔撚係呀

見到個名好有喜感LOLLL
Btw 1-0

貓仔goal

屌你老母秒針

係人堆解唔到圍

Small potato

真1:0

獅吼快到

屌呢場肯定做大波, 西悉尼咁樣送

喵叫

貓叫

上來支持你

貓叫！搞掂

德蛇goalllllllll,

半大全大角大？

On9 又秒半大 角大又死

西流今場又要閪

9.5出現了

貓叫手足

和其他 客其他準備

goal

弱智閪流

德蛇有料

快撚到咁

我睇咗啲乜

派？

半大準備入場？

麥當勞都識入波

秒cup得唔得

金拱門入了

等多陣先買角

無撚野講

易撚到.....輸錢係咩feel

一早頂去角球咪無事

祝你反gel成功貼西流事後飛

同今朝一樣咁快又要叫cup

好撚好笑

西流水了

呢球咁fifa feell

下球到肯德基

角細

西流廢撚到

秒入姐係冇半大

出完半大無買

唉 1516左一個鐘 最後揀咗西流

屌 客fg秒爆

皇賭會1:0 連登

可以 9/10完？

主隊贏硬

加一

me2 我好撚燈

Cup

試下講秒半大啦 冇句好說話講既你

冇位入 希望等到11.5先入

又黎買角大開半大系列

金拱門

原來連燈先係燈閪

我係神燈，買注主ng ng

屌你老母 又要叫反cup

西流上場點贏老鼠?

呢啲和最後走盤 浪費人生既90分鐘

驚閪咩 cup硬既

連登要撚哂客咩？

鳩彪主wor

獅吼派錢波

放水

半場1:2？

買左西流差啲打爆個mon，水平垃圾到可以一腳都清唔到出去，真係好撚徦臨尾個大回飛好撚絕

老鼠賣分

錯怪左皇賭

？？？？

岩啦 乜乜全疊打出細就角大架喇

老鼠廢架wor

贏完老鼠輸比貓叫
澳假劇本

岩呢味？

如果場波半場都係1:0
下半場買波蛋1:1 2:2冇死

澳假冇弱隊

我地贏咗個燈神杯

chow

000000000

點解會有呢d廣告的

第一日知? 成班燈閪賴人燈

珍
只信皇賭

真係想知？

個左閘弱智？

角呢!? 去撚左邊!?

等8.5大

你平時睇開咩咪比咩你睇

盤王c how

中岸水手

支持我針

禁屌 買貓叫ng先

1:3未

你search得多。。

中啦 買唔到 針

出呢d廣告即係你成日上果d網

買主ng追數算

球球都鳩射

上場點贏老屎？

嘩西流 咁樣回傳

Gchi

正式宣布

連登波台

贏得香港第一屆燈神盃

原來皇賭係俾連燈迫害

上場打毗擺明做俾西流
老鼠贏緊第2成10分

柯完個屎，麥當勞黃牌就JUMP左

Score mcdonald
史葛麥當勞

西流似作客腳軟

原來連登仔先燈

水手不知幾正氣

贏咗個燈神杯仲叫唔叫燈？

角大已4，個3號兩球都小兒麻痹

11點5角大可以點

上場贏悉尼今場就贏 咁屈福特拎歐聯冠軍啦

屌 度左咁撚耐主一
訓晏左買唔到仲要入撚左仆佢個街

屌你老味 閪流比次機會呀

點解會知我中意呢味的。。。

IFC排緊隊了

買撚完10.5角大 然後0角球

刷角未 冇位入細

原來是這樣

蒙特雷正唔正氣

訓陣先

禁屌會比人入

8.5b啦 咪煩

連個c 比你

西流有名你叫

畿cute

唔叫燈啦 叫燈神

唉 連登又贏 易到

你後面有cam

要貓叫
但唔想gel住

角大未

西流痴撚線 波都未掂過

追第二球...

唔正氣 害9我幾次

岩岩西流大船班巴打唔見哂

幾時先完冬令會早返一個鐘開波 下下等德乙等到一點半好眼訓

其實買西流嘅人除左錢多仲有冇特別原因

喂

輕鬆

入波會出番黎

落緊去排隊入錢

贏緊唔gel幾時gel gellllll

角了

1c

主盤贏硬啦 隨時 2:0 3:0

記得玩夾角預佢上半3c

11111

唔係 貪高水 贏最重要

獅吼球球都係度鳩射

邊個買咗1萬2千9買角細

等唔到8.5 你老味

到時主客未仆街囉

估半6

得嗰球中龍即入

20分鐘前半大唔到就大獲

first c cashed

角大巴打全面進場

1C
角大GEL得

到時咪比對面gel囉

月尾

屌你老尾 平時主隊唔見你咁勁

CCCCCCCCCCCCCCC

貼飛gel都得啦

半大未

完場贏左先gel啦

1個c有撚用

贏完老鼠仲有平手買 善堂咩

再等下 冇得買就算

主1-0 都係買角細算

尋晚講完

主NG

依家去瞓一陣瞓醒收錢啦

想知貓叫點輸？

驚主勁刷

有10.5s @1.7

半3算啦 我仲要夾角

冰番十分鐘先啦屌

支持

一陣又即刻變返9.5 角大24

半3都未必有

1.8派錢

有冇2倍

買左貓叫ng未

9.5s 召集區

第2c係邊

追角細，好刺激
要頂

閪流啲進攻咁安全

半大24

主隊再入既話 波台手足渣都冇

我頂撚死你.jpg

當-1盤睇fit晒

西流咩都無

角大定角細好

閪流

主究極禁屌

唔係掛

入波條友叫麥當勞

跟啦 成班傻仔係度盲跟10.5s 想睇沉成點

1